其實一直都有得上網報警 , whatapp 熱線會有幾大分別 ?

廢老要"新增聯絡人"先用到 , 佢地識唔識先

用慣WeChat 開乜狗whatsApp

WhatsApp 打Query String可以唔洗加聯絡人

係就開wechat熱線啦

已經可以報料？

報警絕對唔係主要功能，報手足樣貌資料/個人資料個啲先會係主要功能

你跳閘比人影到但捉唔到唔會罰到你，但個樣比佢攞到會唔知做啲咩先係重點

藍屍不嬲都有做